林鄭：武肺疫情前所未見 政府已盡力解決 請不要責怪政府

但政府可以責怪市民

我無責怪政府啊
我責怪中共咋嘛